[突發]本地歌手露鳥圖]

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.我屌曬你地老母呀!
連登咁多死gay佬都冇人J林家謙
真係好鍾意d怕羞師

所以 鳥呢？
唔好以為用林家謙就可以spin走重點

我覺得佢好好J,不服來辯

佢又唔係韓國嗰位鳥叔

其實佢好撚普通 又唔靚仔又唔好聽

Who

好唔好聽就見仁見智
我個人好鍾意佢把聲
同埋佢怕怕羞羞嘅性格

你依家知邊個啦？

唔會玩食字

覺得佢係樂壇嘅清泉

你羸

-0-0

黃定藍

林家謙我都OK架...J哩

如果佢都叫靚仔

正情難聽

blocked
呃我入呢個po